有無人覺得好多tbg都好靚

識幾個tbg friend都好靚，就好似好多靚仔都搞基咁，有少少覺得哂咗

嘥乜鳩就算人哋唔係同性戀，人哋都唔會鍾意你啦

小弟曾經拗返直咗兩個tbg

真正嘅同性戀唔會有拗返直 呢回事，除非本身係bi，但以為自己係les

通常性格好 長曲髮腰幼腿長 識打扮

無錯，真係好正

[img]圖片網址[/img]